成條街都係黑絲襪

圖

今日起馬要著100D 以上

成條街都係你老豆

好多legging

120d

要圖既人係咪唔敢落街？
周街都有實物你唔睇
係要同人乞圖咁低賤？

人地係工場做緊野呀 點嗨落呀

Ip no need to check

冇圖好難討論喎師兄

da ching

蓋ching